如果人人都學硬淨哥用生命力硬接，好快有民主

因為和理非將會內傷死晒